大掃除果陣搵到本古代兵器

Moz都係因為尼奧斯篇先滅亡😭

爭古比古比😭

我奇蹟大師

好懷念，以前小學成日同同學玩，但去到中學就好似消失咗咁。我剩係記波尤

波尤

雷克斯軍團

真巴札始

魔神靼古 暗外導

細個買COCO好似有送過唔知咩大師

惡魔的劣行 天之奇蹟

雷克斯

細個唔識玩

但買左好多

銀河的侵略 連惡劣都輸 要天災先頂到

呢張唔識 可能出個時已經棄左

想知MOZ係日本仲有冇人玩

執撚左十世 懷舊約戰可能有

我有莫哥拿篇同宇宙篇

曾經舊登有個上網玩卡既程式有齊召喚王插件

可以上網同人連線🤣

咁正

閃光颱風組合 100龍組合

惡魔之劣行

我仲有魔神靼古&全能之神

果陣最戇鳩係聖龍組合 要用龍牙 一隻聖龍加茲亞再交換屬性無視先可以組到，最戇鳩係隻聖龍封龍香又冇用 但係倍數六倍不特止仲要組合最強

排名分先後
六倍
聖龍
邪龍
貝龍
五倍
100龍
閃光颱風
規格外既有字獄組堆撚屌
4倍
美男（特定角色或卡組）
龍
貝獸
美女
颱風
3倍
獸交
2倍
閃光

大概記得咁上下🙆‍♂️

唔識玩 係球場執到到龍deck 扔左
之後睇番 原來好撚勁

細個玩過
個陣覺得d公仔好靚